====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le plan territorial du Salento , étudié entre 1999 et 2001 , a été un manifeste du projet de territoires diffus et en même temps un nouveau programme pour la recherche urbaine et territoriale .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

